<resources>
    <string name="app_name">HabitHero</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="sign_up">Sign Up</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="stats">Statistics</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="terms_conditions_title">📄 TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO</string>
    <string name="habithero">HabitHero</string>
    <string name="general_info_title">1. Información general</string>
    <string name="general_info_text">HabitHero es una aplicación móvil y web orientada a fomentar la creación y mantenimiento de hábitos positivos mediante técnicas de gamificación. Su objetivo es promover la motivación personal, el bienestar y la constancia a través del seguimiento de hábitos, recompensas virtuales y visualización de progreso.\n\nEl uso de la aplicación implica la aceptación plena de los presentes Términos y Condiciones.</string>
    <string name="users_register_title">2. Usuarios y registro</string>
    <string name="users_register_text">Para utilizar determinadas funcionalidades, el usuario debe registrarse proporcionando información veraz y actualizada. El usuario es responsable de mantener la confidencialidad de sus credenciales de acceso y del uso que se realice desde su cuenta.\n\nHabitHero se reserva el derecho de suspender o eliminar cuentas que hagan un uso indebido del sistema.</string>
    <string name="permitted_use_title">3. Uso permitido</string>
    <string name="permitted_use_text">El usuario se compromete a:\n• Utilizar la aplicación únicamente con fines personales, educativos o de mejora personal.\n• No introducir información falsa, ofensiva o ilegal.\n• No intentar acceder a áreas restringidas, sistemas o datos de otros usuarios.\n\nQueda prohibido el uso de HabitHero para actividades fraudulentas, ilegales o que puedan dañar la aplicación o a terceros.</string>
    <string name="features_availability_title">4. Funcionalidades y disponibilidad</string>
    <string name="features_availability_text">HabitHero ofrece funcionalidades como:\n• Registro y gestión de hábitos.\n• Seguimiento del progreso personal o grupal.\n• Sistema de gamificación con recompensas virtuales.\n• Recordatorios automáticos y estadísticas.\n\nAlgunas funciones pueden variar o ampliarse con el tiempo como parte del desarrollo continuo del proyecto.</string>
    <string name="admin_panel_title">5. Panel administrativo</string>
    <string name="admin_panel_text">La versión web puede incluir un panel administrativo destinado a profesionales (coaches, psicólogos u otros perfiles autorizados) para el seguimiento del progreso de los usuarios y la generación de informes personalizados, siempre conforme a los permisos otorgados.</string>
    <string name="intellectual_property_title">6. Propiedad intelectual</string>
    <string name="intellectual_property_text">Todos los contenidos de la aplicación (diseño, código, logotipos, textos y gráficos) son propiedad de los responsables del proyecto HabitHero o se utilizan con autorización, quedando protegidos por la legislación vigente en materia de propiedad intelectual.</string>
    <string name="responsibility_title">7. Responsabilidad</string>
    <string name="responsibility_text">HabitHero es una herramienta de apoyo para la mejora de hábitos personales. No sustituye asesoramiento médico, psicológico o profesional. El uso de la aplicación se realiza bajo la responsabilidad del usuario.</string>
    <string name="modifications_title">8. Modificaciones</string>
    <string name="modifications_text">HabitHero se reserva el derecho de modificar estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Las modificaciones serán comunicadas a los usuarios a través de la aplicación o la web.</string>
    <string name="applicable_law_title">9. Legislación aplicable</string>
    <string name="applicable_law_text">Estos términos se rigen por la legislación vigente aplicable en el ámbito académico y tecnológico correspondiente.</string>
    <string name="privacy_policy_title">🔒 POLÍTICA DE PRIVACIDAD</string>
    <string name="privacy_intro_title">1. Introducción</string>
    <string name="privacy_intro_text">HabitHero respeta la privacidad de los usuarios y se compromete a proteger sus datos personales. Esta Política de Privacidad explica cómo se recopila, utiliza y gestiona la información proporcionada por los usuarios.</string>
    <string name="privacy_data_collected_title">2. Datos recopilados</string>
    <string name="privacy_data_collected_text">HabitHero puede recopilar los siguientes datos:\n• Datos de registro: nombre, correo electrónico y contraseña.\n• Datos de uso: hábitos creados, progreso, estadísticas y frecuencia de uso.\n• Datos técnicos: información básica del dispositivo y registros de actividad.\n\nNo se recopilan datos especialmente sensibles ni información médica.</string>
    <string name="privacy_purpose_title">3. Finalidad del tratamiento</string>
    <string name="privacy_purpose_text">Los datos personales se utilizan para:\n• Gestionar el acceso y la autenticación de usuarios.\n• Permitir el registro y seguimiento de hábitos.\n• Mostrar estadísticas y evolución del progreso.\n• Enviar recordatorios y notificaciones.\n• Mejorar la experiencia de usuario y el funcionamiento de la aplicación.</string>
    <string name="privacy_data_retention_title">4. Conservación de los datos</string>
    <string name="privacy_data_retention_text">Los datos se conservarán mientras el usuario mantenga su cuenta activa o durante el tiempo necesario para cumplir con las finalidades descritas.\n\nEl usuario puede solicitar la eliminación de su cuenta y de sus datos asociados.</string>
    <string name="privacy_data_sharing_title">5. Compartición de datos</string>
    <string name="privacy_data_sharing_text">HabitHero no comparte datos personales con terceros, salvo cuando sea necesario para el funcionamiento técnico del sistema (por ejemplo, servicios en la nube) o por obligación legal.</string>
    <string name="privacy_security_title">6. Seguridad</string>
    <string name="privacy_security_text">Se aplican medidas técnicas y organizativas razonables para proteger los datos personales frente a accesos no autorizados, pérdidas o usos indebidos.</string>
    <string name="privacy_user_rights_title">7. Derechos del usuario</string>
    <string name="privacy_user_rights_text">El usuario puede ejercer los siguientes derechos:\n• Acceso a sus datos personales.\n• Rectificación de datos inexactos.\n• Eliminación de sus datos.\n• Limitación u oposición al tratamiento.\n\nLas solicitudes pueden realizarse a través de los canales habilitados en la aplicación o plataforma web.</string>
    <string name="privacy_policy_changes_title">8. Cambios en la política de privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_changes_text">Esta Política de Privacidad puede actualizarse para reflejar cambios en la aplicación o en la normativa aplicable. Se informará a los usuarios de cualquier modificación relevante.</string>
    <string name="privacy_acceptance_title">9. Aceptación</string>
    <string name="privacy_acceptance_text">El uso de HabitHero implica la aceptación de esta Política de Privacidad.</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="reset_password_title">Recuperar contraseña</string>
    <string name="reset_password_description">Introduce tu correo electrónico para resetear la contraseña:</string>
    <string name="reset_password_email_label">Correo electrónico</string>
    <string name="reset_password_confirm_button">Resetear la contraseña</string>
    <string name="reset_password_cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="google">Google</string>
    <string name="apple">Apple</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="forgot_password">¿Olvidaste la contraseña?</string>
    <string name="continue_with">O continúa con</string>
    <string name="log_in">Log In</string>
    <string name="sign_up_description">Crea una cuenta para empezar</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="create_password_label">Crea la contraseña</string>
    <string name="confirm_password_label">Confirma la contraseña</string>
    <string name="read_and_accept">"He leído y acepto "</string>
    <string name="terms_conditions_link">Términos y Condiciones</string>
    <string name="and">" y "</string>
    <string name="privacy_policy_link">Política de Privacidad</string>
    <string name="return_to_login">Volver a login</string>
    <string name="habit_list">Lista de hábitos</string>
    <string name="create_habit">+ Crear hábito</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="confirm_passw_label">Confirma la contraseña</string>
    <string name="new_passw_label">Nueva contraseña</string>
    <string name="current_passw">Contraseña actual</string>
    <string name="change_passw_title">Cambiar contraseña</string>
    <string name="account_config_title">Configuración del perfil</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="achievements">Logros</string>
</resources>